樂觀絲秒回

好濕滯呀
但life goes on

感覺人生好悲觀 好多事都變幻莫測

好悶

變幻莫測就好慘架咩
有時真係plan咗好多野
可能咁樣先係人生呢
試下發掘多啲唔同野
係好多變化
但唔可以就咁坐喺到頹廢

個個都悶架啦
有冇嘢做都可以係悶
搵啲中意嘅嘢搞下
有感覺先唔會悶

on9

但你唔覺得有問題爆出嚟嗰一刻就就好麻煩好攰咩

on9下唔好咩
放鬆啲啦

係架
不過我唔會想俾問題阻住曬
仲有好多野要做想繼續向前
唔得閒諗有幾慘
攰咪自己搵方法放鬆下

絲你老豆，絲襪腳都冇隻我睇

咁熱唔著絲襪

人生有咩意義

做自己想做嘅嘢
遇到自己好中意嘅人
已經夠晒

人大左愈黎愈少朋友 曾經好熟嘅fd都有自己既圈子

唔想打機唔想講野唔想睇戲唔想瞓覺
咩都唔想做
可以點

咁你有冇自己圈子
有時覺得咁樣咪放多啲心機時間係自己到
係真朋友既話你有咩事你都會知一定係身邊
唔會既話就放開啲啦

咁咪咩都唔好做
去到有一日自己接受唔到

但好唔開心

搵朋友會開心啲
容許下自己冇做嘢啦

無論你幾開心幾抑鬱，死左之後一切階化為塵土，咁我存在意義何在？

決心唔再搵朋友放負
好想搵野麻醉自己

我連唔打機
都覺得自己晒緊時間冇去升級
實事更加冇做到
好撚憎自己啊屌

好辛苦

冇嘢係永恆架喎
所以先要活在當下
你玩過山車個下刺激夠係一下
中出條女個下爽可能係幾下
不過反正幾下之後就冇
咁你係咪以後唔扑野？

又可以係你做咗一啲嘢影響下一代
都可以叫做死咗之後既意義

我諗冇嘢係冇意義
你做嘅每一步
都可能暗地影響咗好多好多野

咁你自己知啦
唔想唔開心就係滴起心肝搵啲實際野做
一定有架
係你想唔想做
從來所有決定都係你自己到
冇人迫你唔想做

無啦啦開埋晒d鳩post都唔知做乜柒

不嬲唔開心
以為做野會好啲
越做越頹
之後依家已經冇晒力做

咁你搵唔搵到唔開心嘅原因

咁你又睇

第三個po

禁錯入咗嚟 見到忍唔住放低句on9

搵工好定做自己有興趣既野好
想賺錢學野
但返工就無時間

防禦性悲觀性樂觀

等你秒
幾點瞓

唔好留意我啦

都市病

趁後生緊係自己有興趣
咁要學下取捨了
同係咪真係冇時間
賺錢學野就要chur得起
除非屋企等緊你開飯

攰就訓
可能會恰著

想聽

唔夠秒喎 你呢D叫分回

留意緊你啲正能量 想痴少少

有咩諗呀你

秒緊架啦

秒

依家先點半咋

靠自己啦
其他人其他嘢都係附助
除非你想繼續唔開心
我既話一諗到如果以後都係咁嘅狀態咁點算
所以靠自己幫自己

喂屌 九號

好早起身呀今日

希望聽日唔洗返工

最壞嘅打算就係最好嘅準備

係屋企靜靜地望住出面落雨會覺得好舒服

樂觀嘅人好吸引
鍾意笑嘅女仔運氣一定唔會差

人生最開心係做d咩？

冇最壞打算喎
唔會特登諗
講真都唔會下下去到最壞啦
遇到最壞之後會更硬正

小妹做咗廿年人
唔係做咗好多野
唔知最開心係咩
不過就好多好瑣碎嘅開心事

你冇去諗啫
當你有心理準備有最差嘅情況，咁真係遇到都識點諗同避，冇準備下硬食咪仲痛

我會笑
不過望落去一定唔係開朗活潑嘅女仔

都係架
會諗都唔一定係悲觀呀
只係諗得全面啲

現實係悲觀多過樂觀

樂觀同悲觀只係做人嘅態度
現實只係現實

真，但兩樣嘢分唔開，互相影響

咁係睇你想用咩態度囉
好主觀

我聽日點都要番

就當你用樂觀態度睇世界
大環境差就係差
唔同呃自己呢個世界正常咩

望落去係點唔重要啦，最緊要係你內裏係一個樂觀嘅人

有啲女仔表面開朗活潑，唔使見人嘅時候就成日匿埋自己唔開心、自己喊，呢啲先叫人心痛

咩係正常？咩係好？咩係差？全部都係出自於你嘅觀點同態度

當然你可以話呢啲係有客觀標準，但係如果當全世界都好唔開心，唯獨是你覺得仲有希望，甚至好幸福，咁你係咪會覺得自己好唔正常，去改變自己嘅睇法？

改變心境係改變唔到現實，改變唔到世界，但係可能會令你生活得開心啲

拍過拖未

嘩咁我做人真係好悲觀啊，已經over 20 但沒有女生朋友 在現實世界真係好撚失敗

好卦住樂觀絲
扔西瓜招魂召喚樂觀絲

狗狗琴日1654走咗
佢由細到大都好乖好善良 俾人蝦唔會還手
好驚佢依家好寂寞同冇人照顧
今晚仲要9號風球佢一定好驚好驚

做人好攰
啲人話要努力令未來好，咁其實冇未來咪得囉
頭盔：怕痛唔敢自殺

冇原因冇動力令我努力為未來做準備
而家做人漫無目的，得過且過
試過迫自己對某啲事物有責任有興趣
除左温考試之外就冇

同大部份人都覺得唔好應該係主觀啦
悲觀同現實唔代表係冇希望同信心

Hi be friend ok?

我嘅意思係所有好與壞都係出自於你嘅觀察，而你嘅觀察又同你嘅心境有關

正如有啲人生活嘅環境再差都可以從中睇到美好嘅一面，過得開心；有啲人生活嘅環境再好都可以只睇到差嘅地方，自怨自艾

上面都講咗睇得全面睇得越多越了解真相好多時多過好所以唔睇咩

唔係睇到好就係樂觀，反之亦然
樂觀嘅人唔會自怨自艾咩

好勁既遺傳
再加上環境唔好
都靠緊自己
所以都有同你講我決定唔再同朋友講
睇緊醫生 戒埋酒
可能最近m到問題
真係頹到爆
都唔知仲可以點

落街追風先
任雨打，任風吹

冇嘢諗 睇你覆下人地啲故仔好過自己講啲唔開心嘢

開冷氣囉

會啊
不過唔會鑽牛角尖

女仔唔會想同個苦瓜乾一齊架嘛

可能未有中意嘅人
冇未來都要做人
你唔敢死
即係話你其實仲有啲希望啦
試吓定啲目標啦
就算係草錢去到旅行都好啊
一定有啲嘢係你想做

拍過

拍拖果陣唔係最開心？

覺得唔係

你個世界一秒等如我嘅世界九個鐘
悲觀都唔一定鑽牛角尖嘅

咁幾時係

少見喎 樂觀絲。。
細個算唔算係一個完整健康嘅家庭成長？

冇話唔俾你悲觀
不過我怨下就算
做好自己先

開左成日先得個4頁 你都係算啦 人地一個放負post一個鐘就過左4-5頁 樂觀 正能量 睇過

未諗到
但好多開心嘅moment

細個係
但細個冇朋友
俾人欺凌過

咁關唔關我事
咁咪好
唔洗成日覆

哦。。會唔會好多時都會同自己講嘢，即係鼓勵下自己咁？

會呀
會寫日記 雖然依家少啲
之後都有一個好好嘅朋友成日鼓勵下我

有幾樂觀

點解周圍都見到你

咁都幾好，有時真心朋友一兩個就足夠
會唔會因為咁, 你依家大個咗都會想做個樂觀嘅人鼓勵身邊嘅人?

點解每個post都見到你

想呀
起碼想人哋同我一齊個時係開心

係咪唔得
咁都要批鬥

試過有鐘意嘅人，覺得好有希望
但係一分手得翻自己一個就覺得所做嘅所有嘢都冇意義
明白人係要為自己而活，但自己就冇動力去變得更好

都係嘅
你一班friend出去，你應該會搞下gag，搞下氣氛，好怕人哋個個唔講野悶場

因為我好悶

冇話唔得 想睇吓咩程度先叫可以叫自己係樂觀

覆得幾個點發放正能量

幾時開學

鬼知

正啦 照出糧

好悶啊 又冇得出去玩

最後想問下樂觀絲，如果你係出面la salle片中個女主角，你覺得自己仲可唔可以樂觀面對身邊嘅人？

係 打機都打到悶

就快發毛死

冇得咁問喎
我15 16歲唔識呢啲嘢
拖都未拍過
想像唔到

如果真係講如果
我會唔開心囉
唯有等時間過去
一定有明白你嘅人
雖然覺得咩人吸咩人

有人講嘢咪覆

去條仔屋企玩膠紙囉

我覺得係咪係
個人覺得樂觀唔係個啲嘻嘻哈哈on9嗰啲
心態決定
我唔會覺得好多野好慘先
同埋俾到自己動力掛

痛 不了

欣賞你

咁點解唔將啲樂觀性格感染更多嘅人

冇錢、工作、樓，長期病患之下仲可以樂觀嗎？

點感染